下一個目標 西環 [維穩費發下來了，大家要有心理準備]

我們想讓你知道的是

連月來的「反送中」運動期間，西環維穩模式都沒有出現，卻突然在兩日之內重出江湖，彷彿是有人有心等林鄭月娥死，然後以救火隊姿態出現，收拾香港局面。

西環在香港多年經營，如果要吹大雞集會，結合同鄉會、街坊會、建制派政黨地辦、工聯會、新香港人組織、中資、新界佬、退休警，加上深圳大軍，最多可動員十萬八萬人，這個人數不是每次都有，因為很貴。

吹大雞的同時，會有周融、陳曼琪、高永文之流出來搞大龍鳳宣傳，還有一堆負責鬥人的單位四出搞人，例如李偲嫣之流，還有那些珍惜群組、沉默之聲、香港政賢之類，去騷擾大學、中學、教協、傳媒，或者去撐警。

除了上述的大軍，還有社交媒體上和現實世界扮激進，實際上負責挑撥離間反對陣營的心戰打手，他們在有需要時便會活躍起來。

林鄭月娥硬推送中這幾個月來，上述的「群眾」和打手都沒有出現，除了西環叫了那些屬於權貴的建制議員、人大、政協來訓話，而沒有出現常見的西環動員模式，由得林鄭月娥用她所謂「好打得」、玩程序夾硬來的慣常手段來搞送中條例，她那種剛愎自用的風格，連政府的地方政務和大眾傳媒宣傳系統也沒有充分使用，以為她和李家超、鄭若驊、湯家驊這幾隻過街老鼠夾硬來做能通過。

林鄭月娥自以為是，民意火勢迅速升溫而懵然不知，西環則放軟手腳，似乎有人想看林鄭月娥政治上背黑鑊仆直。

現在林鄭月娥自招惡果，政治上certified，香港陷入管治失敗到近乎崩潰的局面，政府高層龜縮，以警隊暴打市民引發衝突來轉移公眾視線，但警察也不知有心還是真戇居，做不到令民意逆轉，反而令政府更神憎鬼厭，結果前線警隊離心，出現不穩，政府管治更接近崩潰。

這時候，突然在兩日之內，西環的維穩模式重出江湖，彷彿是有人有心等林鄭月娥死，然後以救火隊姿態出現，收拾香港局面。

這兩天隊型齊整的動員包括：

清洪、周融、高永文出動，搞宣傳大龍鳳，吹大雞集會，民建聯工聯會響應，如無意外人數不會少。

香港的各級人大政協為主的組織，籌了一千萬捐給警隊的基金。

深夜時份，6架大巴載幾百人，突然去到大埔的連儂隧道破壞，當中有無身有份證的人來自深圳。

兩隊自稱市民和家長的人，分別去兩間中學門外抗議，騷擾上暑期班的學生，還有幾件老人去了教協門外示威。

李偲嫣帶隊送1萬包檸茶給警隊，不像上次那些販商送幾個桃做個樣。

一個月前，負責領頭在社區宣傳送中的是什麼人？大家叫得出名字的只有黃英豪這個四五線建制派。
現在西環已經開動維穩機器，雖然霞姨從深圳叫來的老臨和那些新界牛屎飛，仍然是甩皮甩骨，但至少比大家之後要用更多的心力應付。

大家更要小心的是，西環開動，即係網軍開動，那些西環心戰系統控制的各種平台上的用戶會開始活躍，用盡不同方法帶風向、挑撥離間、散播無力感、製造罵戰，以前反抗者被這種心戰愚弄得夠多了，今次真正做到不割蓆、不對罵，大家兄弟爬山，各自努力，互相補位，共勉之

Baby kingdom d文幾高質

咁貴，出得幾多次？拉長戰線，一兩個月，呢班仆街有一半會自動收皮

但呢d分化，真係好恐怖

Push

推